許志安 丈夫這個身分

許志安對於丈夫這個身分，他形容，不過是一個對外的稱呼。「你返到屋企，你唔會話：『阿丈夫，你過嚟用膳啦！』唔係咁o架嘛大佬，哈哈！我都好少嗌佢英文名，只係嗌佢『喂』o架咋！」

點解可以咁

推